我要為尋晚一腳踢開跪地叔叔嘅popo平反

尋晚嗰位示威叔叔一睇就知唔係普通人
睇佢裝束，
加上佢手中嘅長遮
我一眼就睇出佢係丐幫第825代掌門
佢手執絕非一般雨傘，
而係威震天下嘅丐幫鎮幫之寶打狗棒，
威力非同小可，絕對係致命武器
當時掌門跳出黎裝作下跪求饒，
好彩我地受過專業訓練嘅popo係cctvb嘅忠實粉絲
有睇新倚天屠龍記，
知道佢學陳友諒右手略舉，左手橫擺，
一招‘獅子搏兔’，兩隻腳準備使出‘降魔踢鬥式’
Popo知道個刻如果佢唔立即使出穿心腿，
必定會遭'打狗棒法'，同'降(速)龍十八掌'打死
所以佢當機立斷，
一腳踢開左佢執反條命
我地要為佢英勇嘅行為鼓掌!!!

P.S. Popo們要搵文膽開記招可以搵我，我作故仔幾有文有路架，最多我收順啲，再唔係幫我追反個4千蚊當打和都得

咪撚開呢啲反串post啦on9仔

抖下先啦好無

我知戇鳩無藥醫 但你有權唔出聲 收下皮啦好嘛

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左明天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

好尷尬

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳